各位唔好再話警察係毅進仔！！

佢地証實左呢樣並唔係自然天文現象，打破左大家既認知，係本世紀對人類最大既發現！

I don't want to miss a thing!